諗住溫書但有心冇力

次次都係咁 成日諗住溫書點知拎咗出嚟 轉個頭又唔溫 點算啊 有冇乜嘢方法令自己強制溫書 好辛苦呀

太多誘惑haha

打個j 先